奇文分享：長毛剪髮覆核勝訴衛囚犯人權 請問教協何時司法覆核變態校規及髮禁侵犯學生手足人權？

長毛梁國雄司法覆核囚犯剪髮上訴得直，但是原來一群學生手足的處境比囚犯更差，被黃絲老師剝削他們的人權？
黃絲老師和教協雙重標準，一方面反對教育局惡改通識科成愛黨洗腦科，一方面藉著校規和髮禁等洗學生腦，讓他們長大後做極權順民？
黃絲教師贊成髮禁和變態校規的理由有多不堪？
學生手足的水平甚高，但黃絲教師不想放寬校規管制？

又有藍屍負評，賤視手足在學校應有的人權。

正皮, 男同學都可以戴 bra!

自推。

又係你啊胡生

學校限髮型反而覺得冇問題，尤其見識過5p班潮童之後

其實係 外國都冇限

校規不嬲好癲 一個人自己定

唔會改

坐監係硬食，讀書有D band 3垃圾中學都唔理你髮型，染髮留長都得，國際學校更加唔洗講

老老實實係得亞洲奴隸教育先要限髮型

根本校服儀容就落後過時

根本要著校服就過時

我知你邊間

著校服算唔算係保障番窮學生，廢事無靚衫著比人笑

19個藍屍反對學生手足的人權

20個藍屍負評反對學生手足的人權。

就算JR應該都係學生JR唔係老師JR

點解關心學生人權和自由的老師不可以主動JR？唔明。

其實係，真係有啲學生窮到仆街好少衫換

25隻藍屍

26隻藍屍

咩校規係教師定嫁咩？
藍屍校董定嫁喎

很多教師非常樂意執行校規懲罰學生，就是助紂為虐，像耶路撒冷審判的那個艾克曼。

限完髮型班垃圾會上進啲？要教育同規範嘅係佢地嘅行為，要改變嘅係佢地嘅思想。

29個藍屍

畀你平反到，咪又好似懲教咁，叫啲女仔剪頭髮

那就證明了黃絲老師和黃絲教協和懲教署一樣不堪。

葉建源 咁多年都唔出聲係咪 讚成剪髮呢

就係你依種人搞到香港咁多奴隸

咪係 其實仲有好多野唔合理
點解上堂一定要我坐足成堂係到聽 應該可以比人彈性處理 我鍾意留係到聽就留係到聽 唔鍾意我出去打陣波先又得

應該學外國中學，由學生自行決定跟那一個老師上課，這裡教得差的教畜就會無人聽課，被學校淘汰或被迫自我改善。

自推，34隻藍屍狗在汪汪叫

教協有權咩？ 你要問就問拎小紅書既教聯啦

40隻藍屍狗在汪汪叫。

應該司法覆核埋一定要著校服返學
限制自由

41隻藍屍狗在汪汪叫。

唔食藥好難好架。

收皮啦！

43隻藍屍在汪汪叫

44隻藍屍在汪汪叫

未讀過書咩你？

45隻藍屍在汪汪叫。

有啲貴族學校都係要人著校服
目的就係唔想因為財富差距而令啲窮撚出身既叻仔唔開心

47隻藍屍

48隻藍屍

老老實實, 真係可以, 但班學生廢事煩遮

50隻藍屍，正垃圾！

51隻藍屍！

52隻藍屍！

53隻藍屍！

樓主又取暖失敗

54隻藍屍

56隻藍屍。

邊個柒頭走去守校規犯法要入冊同犯校規比班傻閪教畜記兩個小過
付出嘅成本根本唔撚同

讀中學嗰陣都成日唔撚剪頭髮㗎啦

好多藍屍負評。

負評的都是藍屍。

58隻藍屍

校規又唔係政府定， 司乜撚嘢法覆核

59隻藍屍

負評的人要做學校的走狗和奴才咪做囉，駛乜裝作得大義凜然的樣子！

好多五毛負評，賤視手足在學校的權利。

國際學校收你十幾萬學費，你係老闆校規就係你定，邊敢踢你出校？

唉，好多五毛俾負皮。

男同學可以着裙

自推

台灣都唔限 班女可以化妝返學

證明香港真是好落後，更落後是連登仔班仆街，講學生手足人權都要負評

好多五毛

認同唔應該限制髮型，我直情覺得學校應該教埋Gel頭化妝呢啲生活技能

但係唔認同論證同結果，首先監獄同學校有分別，學校大部分都唔係官立，政府亦無限制學校一定要有髮禁，只係辦學團體個別決定，雖然學校係perform緊public function，但係我睇司法覆核受理嘅機會唔大

第二，學校/學生/家長嘅關係我理解某程度上係合約關係，份合約係學校同家長代表簽，校規係其中一部分條款
如果你而家問香港家長，相信大部分都會支持髮禁，咁仲有咩好講? 一係你就試下改變一般人嘅睇法，一係你就等多十年等啲廢老死哂

第三，長毛係成年人，學生唔係，社會一向對成年人同未成年人自主權有唔同準則，例如衰11就算有consent都係唔得

所以叫教協司法覆核係無用

你不如去原作者的文章留言。

可以用返香港個套
你有成績任你玩囉啲人仲勤力咗添

最緊要女仔唔戴

自推。不管無謂言論。

其實得BAND2/3先會咁ON9管頭髮

中學開始應該整走啲垃圾校規做返啲學生應該要做嘅嘢

好多反對學生有人權的偽黃，正仆街！

自推，反對學生手足有人權正仆街！